Исходный датасет:

date - дата публикации
time - время публикации
geo_lon - широта
geo_lat - долгота
region - регион
building_type - 0 - другой, 1 - панельный, 2 - монолитный, 3 - кирпичный, 4 - блочный, 5 - деревянный
object_type - 1 - вторичный рынок недвижимости, 2 - новостройка
level - этаж квартиры
levels - количество этажей в доме
rooms - количество жилых комнат
kitchen_area - площадь кухни
price - цена в рублях


Привели в порядок к :


- building_type тип дома: 0 - другой, 1 - панельный, 2 - монолитный, 3 - кирпичный, 4 - блочный, 5 - деревянный
- object_type - 1 - вторичный рынок недвижимости, 2 - новостройка
- level - этаж квартиры (от 1 до 36)
- levels - количество этажей в доме (от 1 до 39)
- rooms - количество жилых комнат (от 0 до 9, где 0 - студия)
- area - площадь, м2 (от 10 до 500)
- kitchen_area - площадь кухни, м2 (от 2 до 50)
- price - цена в рублях (от 1057000 до 90000000)
- kremlin_dist.km - расстояние от Центра Москвы (Кремля) до дома в километрах (от 14.365816 до 171.74944)
- level_to_levels - отношение level/levels
- area_to_rooms - среднее величина комнаты, м2 (от 10 до 80)
- side - район Москвы относительно центра (кремля): 1 - северо-восток, 2 - северо-запад, 3 - юго-запад, 4 - юго-восток
- year - год объявления (2018 - 2021)
- month - месяц объявления (1-12)
- 1m2_price - стоимость 1 м2 , рубли (30000 - 200000)